[緊急呼籲] 聽日發動全港大罷工暨不合作運動

而家黑警企圖謀殺市民，黑幫、省港旗兵恐襲，香港已經唔再安全！
就算只係出去遊行，人身安全都冇保障！
我哋要加強和理非，癱瘓經濟！

係咪照舊7:30

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

TG見過聽日荔景會做，7:30 好

罷工要集氣
不建議即日聽日搞

命都冇呀！仲book定時間呀？

屌你 721第二日咪試過即搞
搞撚左去邊呀
係8月5果次儲左個幾星期氣先搞到咋
咪撚比仇恨支配 我都好撚嬲 但罷工唔會即日搞到

agger 宜家文宣嚴重不足

好多巴絲都開咗post，都想罷。唔係仇唔仇恨，而家香港咁樣，返到工咩？

推

不合作會易入口d

擺工真係要儲氣

聽日搞太急啦，你都知香港人習性，先加強文宣再

再擇日

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料